大家睇路 見到咁多人開屌人放火既post 傻既都知咩事

睇黎黑警好驚比人燒佢地屋企

推